

Short description from TM:

Посчитал все геометрии (продукты, эдукты, ПС, интермедиаты) в:
1. r2SCAN-3c, растворители benzene, toluene
2. wB97X-D3BJ/def2-TZVP, растворители benzene, toluene

Считаю:
Для всех посчитанных ПС IRC в обоих растворителях и методах
